【2019中港大時代】淡友們，歷史係唔會忘記你地！

多謝哂你地
夾左4500點，成就住2019中港大時代

一將功成萬骨枯

多謝各路英雄淡友

熊熊哈

堅持我個名，5k做本新年好開始

布神又串 9 me

我 28000 先悔改，好彩追到數仲有少少賺

呀爺 + 5.6%

多謝淡友送錢比禾洗

升咁多 聽日仲唔跌

今年一月二月, 好開心